成年之後 你身邊有幾多人離世？

十八歲前主要都係面對親戚長輩離世 可能未識性 唔係太大感觸 近幾年有兩個朋友過左身 都係識左超過十年 身在異地又送唔到最後一程的感覺真係好差 有時睇舊相都會好掛住同佢地相識同相處既畫面

0個

咁好彩

暫時未有朋友走

幸運

唔敢想像係咩感覺
平時熟玩開果d可能會傷心過親戚走

差唔多每年一個朋友咁，有自殺，有病死，最近果個係腦cancer......

其實真係 ...

我其中一個都係cancer 仲要佢過身後先得知

2個

1個，意外
每次經過事發現場都會諗起佢

同學朋友？

意外離世真係好慘 連講遺言都冇機會

親人
同學
一樣跳樓

一個，突然係街心臟病。年紀仲要未到30歲...

我大佬三十出頭就交通意外瓜咗，做人真係化學

阿媽
之後日子好難過

幾個長輩+阿媽，都係近7-8年間嘅事

兩個，每次都係睇住佢地好痛苦但又幫唔到手嘅感覺真係好差